linux server唔識set ftp,vsftpd,有巴打可教教嗎

巴打可否請教下,apt-get左vsftpd,但連唔到server from windows

skype or tel 教到小弟 , 細佬不介意給酬$1000, 過數

service vsftpd restart
chkconfig vsftpd on

telegram

可以關firewall事, 要經ssh

你部咩server咩version?

係咪未開port 呀？
用緊咩機？ vm or vps?
ftp error 係咩
你打ps -aux 睇下個ftp係咪行緊
再打netstat -lnat 睇下個port 係咪listen緊

18.04 lts linux 師兄

之前16.04都冇咩,一 upgrade就出事

謝謝師兄 我參考完你意見再試試

好師兄 我register telegram先 reg完加你，或可吾電話傾？